殯儀行業你問我答

唔知大家有冇興趣知呢行d野
問乜都答，但唔開名

有冇遇過鬼

有無見過鬼怪野

點入行

死人化妝點入行

人工待遇如何？

有冇啲蝦碌野？

冇見過

要朋友帶入行

朋友帶入行

搵到食，搵唔到錢
但都睇你做咩崗位

點為之蝦碌？有冇d例子

對於破地獄有咩睇法？
見啲人轉咁多個圈都可以唔暈
欽敬欽敬

冇，靈異野有，鬼就冇見過

為左迎合大眾做嘅一場戲
d人黎都係為睇呢part
轉圈行內叫車身
某d喃嘸好hea，有d就好快
呢樣真係真功夫，但都唔係個個識
破地獄著紅袍主角叫擊手

朋友屋企人親戚
會唔會介意你做呢行？

有咩靈異野？

想唔想轉行

會
所以我冇同佢地講
我屋企人好“罩忌”

有咩野一定唔可以做/犯?

帶我入行

唔知算唔算離題

我有屋企人過左身，想搵安放係屋企既神主牌，但上網搵個d好多係擺係出面既場到，樓主知唔知邊到有得搵擺係屋企嫁？唔該

聽到遺體有鼻寒聲，但冇心跳冇呼吸冇動靜

想

原因？

知，但要搵個喃嘸開光

關聯到先人嘅野
我用例子答你
有主家買左罐可樂做祭品
我跌左落地爆左，即刻去買番一罐

見過最難忘既屍體係點樣？

雪左3個月，塊面爛哂，似生化危機d喪屍

工業意外，耳仔甩左要用鐵線駁番

最慘/傷心既喪禮係點

越後生死越傷心

我想第時搵你幫我破地獄

我唔識，我唔係做喃嘸

屌 接多d社署聖匠堂job做善事啦 屌 跟好d添呀 雖然冇乜錢賺

我唔係做行街，唔係我接

唔同宗教 係咪唔同地方搞

唔係，睇人數，睇budget

樓主中意做咩case同唔中意做咩case?

少人黎嘅case，有禮貌嘅客

唔鍾意房細人多，九唔搭八嘅客

咁你做邊part?

我鍾意唔洗做
但可惜我好多part都要做

一個月有冇兩萬人工? 日日都要開工? 最主要係做啲咩?

你身邊嘅點睇你做呢行？
有紅事係唔係唔會請你？

邊個宗教嘅儀式比較好？

仲有樓主你點解入呢行

Tg我:

有嘅都
打點個靈堂

身邊朋友冇乜野
會請

你比較好嘅意思係乜？